同男朋友一齊咗三年 但一直有件事放唔低

事件發生在我們拍拖岩岩開始到一年半既期間
有三個人物
我
男友(A)
男友既青梅竹馬(B)

A 同B由幾歲識到宜家，都19，20年。
A同B屋企都係住同一個花園，只係唔同座數。
我同A開始頭三個月，我都唔知B既存在。
直至一齊咗第四個月，我同屋企人去左旅行，唔喺香港。

離開期間，我同A每晚都會傾一陣skype。
但有一日夜晚無聯絡，我以為A訓著咗。
但第二朝睇ig先知原來係去咗同B慶祝生日。
我有小小唔開心，A先同我講同B既關係。
之後無意間，有一次同B見面，
女人既直覺話我知B係鐘意A。
之後每一次A只要係約咗B，都會隱瞞我。
有一次無意間見到A同B嘅WhatsApp對話，
先知佢哋一直暪住我約會，例如一齊學跳舞，收工後同B去食糖水。
係女朋友相信都會呷醋，
我就同A講「希望你可以坦白，唔好瞞住我，
同坦可唔可以對B有小小避忌，小d單獨約會。」
個次之後我一真相信A。

但最傷心既一次係我有一次用A既電腦，無意間睇到A電話ICloud備份既相片。
裏面有好多A同B既相，包括合照，佢地既whatapps 內容。
係我同A拍咗一年半既時候，原來有一次B飲醉咗同A表白，表白後一日佢地有見面，好似熱戀情侶咁一齊自拍，坐巴士一人戴一邊耳機自拍，A偷影B食野既樣。。。等相片。
我個刻喊住whatsapp A點解要暪住我咁多野，
A同我講對唔住，叫我信佢，話佢地之間無野，仲話要有野一早就一齊咗，個日約B只係想同佢講清楚。
然後我同A講，「你一係簡我，一係簡B」
「你簡我，就要同B徹底斷絕來往！」

個次之後，A就block哂所有B既野，但我知道B一直想揾翻A。(從A兄弟得知）

直至宜家，A一直對我好好，我亦好愛佢，所以我唔想同A分手。我都已經無怪A，只係事情過咗一年幾，我有時諗起都會唔開心同心痛，同埋唔太信任我男友。

(第一次出post，多多指教）

Too long don't read, but thanks
Where is c

因為long time no c

打完先留意到咁長sorry

on9

一句到尾，都Block晒你仲想點
我唔問，你男朋友早晚都問呢個問題

我明😭但個青梅竹馬一直想揾翻我男友，會專登約我男友嘅兄弟食飯，約飲酒，間接約我男友

男友：為女朋友忍痛同20年朋友絕交
女友：每次諗起都唔開心 心痛 唔信任

唔識感恩真係執到都喊三聲

我都為咗佢繼絕哂所有異性，一齊三年以來無同過任何異性單獨約會

做人有時放開啲
太執著會令本身擁有的都失去
都唔好去深究
會令事情更複雜化

你男朋友同完你一齊之後都唔識避忌，比我就接受唔到。

嗯 明白明白

我覺得你男友已經算係咁
因為話哂都識左咁耐
突然之間為左你斷哂聯絡
老實講我覺得私底下有聯絡都唔出其
不如一人退一步 你男友可以同b 繼續聯絡 但唔可以單獨出街 你又唔好要男友block 哂同b 聯絡
可能個關係健康d

朋友唔係男就係女 ，其實我唔介意
只係呢個青梅竹馬做既行為一直挑戰我底線，
仲要同我男友表白，我接受唔到，太過分😭😭😔

C啊 吳家澄， 你會考數學都無啦!

幫下B, 介紹個男朋友俾佢
人選方面....不如呢度既巴打？

人地都有權利去表白去愛
你男朋友為左你block曬佢已經可以睇得出佢好着緊你
你咁都仲有條刺

我覺得應該好好enjoy每一次同男朋友約會見面就得 就算你男朋友冇左a 呢個世界有千千萬萬個女仔 你防得幾多個？

佢鐘意你男朋友 想為自己爭取下先表白 咁又有咩問題？ 你男朋友都揀你無揀佢仲想點如果佢一直姣你男朋友就話有問題姐再者一世人有幾難先可以搵到個廿年朋友 就算佢地見返面只要無過界都唔見得有咩問題

你咁放唔低咪分手囉

屌 e家錢銀交易？有得咁計？你咁諗野就收得皮啦

佢有姣

人地識左咁耐，你憑咩叫人斷聯絡？同你一齊慘過當兵軍訓。

其實屌埋冇話比你知

咁又係 我會改變下諗法

唔好咁諗 你咁做其實唔健康 唔需要拍咗拖之後就無晒異性朋友
正正就係因為你有咁嘅觀念 以為自己做到 就潛意識要求男友做到 or vice versa
呢個世界唔係男就係女 唔通你一世只可以有女性朋友 佢一世只可有男性朋友？

其實你仲想點? 係咪要B死左，你個心先放得開。

有無諗過你男朋友好慘呀? 做人不要太自私，一係接受，一係分手吧，大家都好過d。

好明顯A及B才是情侶,你是第三者,而第三者卻不知自己是第三者

我男朋友都係差唔多
我而家都唔會100%信佢
但係我冇要求佢地斷曬聯絡
因為我知道就算佢應承你斷絕 唔擔保佢會偷偷地見
我寧願佢坦白 出街傾計都可以同我分享

你係第三者 當自己係老正都有既?

嗯 佢一開始就隱暪 我都寧願佢坦白同我講！

佢都係啊 瞞左我成年
同個女仔朋友講曖昧說話 偷偷地出街

知道真相個刻真係好心痛

你要明白如果你要同依個男仔一齊你就要接受佢心裏面一定有一個特別位置比B

上面個啲咩廿幾年朋友為樓主絕交係咪on9?表撚哂白都叫朋友？重點係個B無當過樓主男友係朋友 一直鍾意佢重叫咩朋友

不過佢為你都已經block哂B 其實B都好慘 如果你都係接受唔到嘅話就放手啦 就算你等幾耐你都會好介意

明白

我成個人震曬 而家都會成日諗起

我係有時發惡夢諗起。。。

如果係你男友叫你同個青梅竹馬劃清界線你都未必會啦

依家都無事發生你開post個意義係咩？
我覺得你地2邊都有錯 打和咪算
你係咁放唔低的話應該一早分手。

好明你感受
明白你想男友比佢搶走

不如你認真問一次你男友同佢仲有冇聯絡啦？
問完佢答你冇又安心d
如果佢話有，你就考慮下分手啦

點解有人會覺得同青梅竹馬絕交好可憐
明明條女表埋白根本就係想搶人男友
你地試下有人同你地另一半表白 睇下你地會唔會咁大愛

A同B要一齊 早就一齊左啦
洗等你出現咩

全部人物性別調返轉，連登仔講法應該會完全唔同

你講到我以為A同B扑過嘢

你男朋友算係咁啦其實，其實佢都講得啱，要一齊一早一齊咗。可能你男朋友對B真係得友情，但佢呢一刻係愛你嘅，放你第一位。不過建議你唔好再因爲B而同你男朋友有咩衝突啦。

因為終有一日你會因為呢件事消耗完佢對你嘅愛，咁就好唔扺，到時B真係要多謝你親手讓番個男朋友出嚟。

不過B喺你男朋友同你一齊期間表白就真係有d挑戰你同佢好朋友嘅底線，雖然最後佢都柒咗

呢種女人真係要小心

樓主上連登開post實俾連登仔圍插啦
換轉係男人上黎開post話條女有個咁既青梅竹馬
睇下佢地仲有無咁口響

講得啱
俾一次機會佢
若果有第二次自己應該要識離場

平時d巴打走上黎開post話自己女朋友有其他追求者
就即刻屌d追求者係死厹
而家就話咩人有權利追求自己既愛
想笑撚死人咩

一路睇一路以為B係男人

你先係第3者，佢地會幸福㗎

幫b搵個伴

胸襟廣d，你個A都唔會係你最後一個男友，咁著緊佢托咩

o岩就keep住，覺惡頂既就搵第個

你係puuki bb？

坦白完你咪又係唔安心，哂尻氣啦
拍拖唔等於要斷絕哂其他所有社交

如果佢呢段時間係安份
要改嘅係你

呢個問題上A同B都有「唔識避嫌」既問題
明知A已經有女 B就唔應該成日單獨約人出黎 A都唔應該同佢單獨一齊
係為女朋友好就唔好做咁多令人誤會既野 當然女既都係
再講 B成日咁做都係好有機心 想踢走樓主

要見咪講返聲先約見囉
瞞住你做咁多野已經可以散啦
不過你又原諒到佢 佢又肯斷絕來往
咁大家都算有誠意一齊 咪keep下先lor

樓上仲叫人感恩係咪on9
如果個case男女調轉
所有回覆都會係綠色同埋雞

你男友可以同b 繼續聯絡 但唔可以單獨出街 你又唔好要男友block 哂同b 聯絡

睇怕應該唔得呀竹馬都擺明送上門(飲醉表白 又埋做d情侶野) 條仔又唔拒絕
如果樓主真係咁做 必定綠撚硬

我買條仔會再講大話呃樓主
點會話blk就blk清 重要識左咁多年

表白都見面 忍痛？朋友？

仲要同一個屋苑 近水樓台

乜撚嘢青梅竹馬啫，呢啲叫單戀，係變咗質嘅友誼。
B根本超越曬朋友關係嗰條線，想橫刀奪愛，自己攞黎，加上A又係仆街，明知B過咗界都唔一早同B絕交，搞到B永遠都覺得自己有機會。

B慘乜撚嘢呀，乜撚嘢因為樓主而令到A同B冇得做朋友啫，根本就因為B超越咗朋友關係嗰條線，就算有冇樓主嘅出現，A同B呢段關係都係單戀、唔健康、變咗質嘅友誼，因為B始終想得到A先同A做朋友，而唔係純粹想同A做朋友，真正嘅朋友唔應該令A難做、佔有咗A或者搞到A同樓主嘅關係咁，可見B根本就想A飛咗樓主同自己一齊，唔係想同A做朋友。

B要嘅由始至終都係愛情，而唔係友誼。A同佢絕交先至係為佢好。A繼續同B做朋友，令到B繼續覺得自己他朝一日有機會，A先係仆街；相反，A同B絕交，讓B死心，走出呢個情局，先真係為B好。

當B已經放低A嘅時候，A再同返B做真正嘅朋友，咪好囉。所以同A做唔到朋友都皆因B調整唔到自己心態加上A仆街唔同B絕交，關樓主撚事。

最撚憎A呢啲仆街，懶好人懶偉大，其實就虛偽花心，自己都覺得自己同B有機會，懶係唔hurt人咁，其實自己做緊嘅嘢就最傷害B同樓主。

仲有，A對樓主隱瞞B嘅存在同與B嘅約會，擺明有心想一直拖住樓主同B，咁樣拖係同時傷害緊樓主同B，A又點會唔知道？只不過A懶好人懶偉大，唔斷絕同B嘅來往以達至所謂「唔傷害B」，同時又俾自己多個水泡，A根本就係自私精。

樓主真慘，上黎呻仲要俾班仆街連登仔屌返轉頭。

so fucking true

你自己做定人地要求你先

有人明白我😭😭😭😭

聯絡得會唔單獨出街？
自己講出嚟嗰時想唔想笑呀？
樓主有提過
叫佢坦白啲㗎啦
佢咪又係瞞嚟瞞去
繼續同人出街食飯影相嘥跳舞
好難怪而家樓主成日諗起㗎喎
重話叫樓主退一步
畀佢哋繼續聯絡
畀位條女入？
有無咁戇鳩呀

佢要求加我願意

佢話block哂之後你有冇keep住check佢電話？

咁問題係B到，你除左隊林B之外或者斬晒A D手手腳腳困佢係你間屋用個缸養住佢仲有咩可以做

或者你變性溝左B佢

我都覺 表白埋都可以出街見面

認同
衰d咁諗 其實竹馬飲醉果日 係咪真醉 無人知
條仔被表白完之後 居然無反抗不特止 重咁親密
況且佢地之間又有班兄弟做共同朋友 如果果晚扑左 點會穿煲
覺得竹馬似隱型情婦 公開的秘密

對呀！！ 我知我講出尼話要男友同個青梅竹馬斷絕來往 一定好多人話我自私 但我咁做係有原因

咁多人話樓主唔岩連登仔真仔on9

冇ar
我覺得check佢電話對佢唔尊重

性別調轉既話，個個都會鬧個青梅竹馬係狗公，樓主條女係臭雞

唔work la
就當竹馬會應承 咪只係煙幕
根據樓主描述 竹馬到時同煙幕分手 咪又有理由搵樓主條仔求安慰 話“好慘呀”“閉起雙眼我最掛念誰呀”“覺得同唔到自己最愛一齊好痛苦”“對的人 錯的樓主”
重衰

垃圾
一段友情因你而冇左
你憑乜撚野呀
收皮啦垃圾

個B都幾賤

放過你男友啦

有野食唔通唔食咩咁多年朋友點會冇感情
異性密友是不存在的
男人永遠都係下體控制思想

你依家要做既係信任你男朋友，佢都揀你，仲要block晒b啲野！你再疑神疑鬼就等分手啦..... good luck

無左信任，分手啦

你男友講得啱，佢根本唔會鐘意B，不過佢享受緊B對佢好，對佢崇拜呢種感覺。

如果啲女仔有男朋友又要收兵咁。

佢身邊仲有好多異性朋友的大家關係仲幾好

B 只係個別事件

話你無正常社交

叫B加入一齊玩人型蜈蚣互射

我係你條仔就飛撚左你

哦~

block都block埋啦
你男朋友都係鐘意你先選擇你
為左你十幾廿年朋友都block9埋
仲想點？

班仆街連登仔仲反問A已經block咗B，樓主仲想點。

講到A好偉大做得好啱咁。
講到A難捨難離，都為咗樓主去同B絕交咁。

根本就基撚本，一早應該咁做，A同樓主條刺係A一手造成。樓主有憂慮有不滿係好應該。

如果樓主繼續有憂慮有不滿，都係A一手造成，誠信破產，俾唔到安全感樓主，但又無法令樓主重拾信心。

所以唔好講到A絕交就做得好好啦，佢咁做都係僅僅為樓主止咗血咋。要解開呢個心結，仲有漫漫長路，至少A需要好deep好deep咁承認自己做錯，好deep好deep咁講返自己點解做錯，但呢樣嘢真係好難好難做到，因為要揭開自己內心最黑暗嘅一面然後希望別人諒解自己，係好難。

不過睇個勢，A都係俾樓主逼先同B絕交啫，A根本唔覺得自己做錯，你班仆街連登仔都唔覺得自己錯，仲覺得A做得好好添。所以樓主同A嘅呢條刺，唔係話一定抆唔到出黎，只係A做得遠遠唔夠好，A距離解開樓主心結實在相差太遠。被逼同B絕交相比之下實在太容易，但真心悔改同面對自己最黑暗嘅一面實在太難。樓主真正想要嘅係後者，我覺得咁好合理，因為係A破壞咗樓主嘅安全感，搞到樓主咁痛苦，A需要令樓主重拾信心囉，而唔係hea樓主。

但你班仆街連登仔居然覺得A做到前者 (同B絕交) 就好撚好，仲反問樓主仲想點。樓主要嘅係安全感呀你地明唔明，咁基本咋，家陣唔係樓主斤斤計較，而係A仆街去傷害樓主呀，你地仲覺得樓主想做控制狂。

與其限制，不如大家一齊正正常常傾吓生活方式係咪有啲問題，磨合一下

呢個係你自己選擇 佢係你逼佢選擇 不可混為一談

感謝你既明白！！係男人角度一定覺得係我自私 但我想講 一開始我係接受A同B既關係 只係B一直踩過界 我先會希望A咁做

連登仔係咪手仔都未拖過
個男既擺明有問題啦 咁都可以鬧翻個女嘅轉頭

條仔養唔熟架啦
試吓嗌交，你條仔一定搵番B

唔好理上面班人點講 你條仔瞞住你同另外個女仔行得咁埋已經係死罪 自己唔識避嫌更加係死罪
你可以學套戲講 你夠膽就再去同佢一齊 你同佢食一次飯我就出去搵男人食十次飯 你俾我捉到你同佢上床 我就去老蘭俾一百個男人任上
我諗佢除非已經對你冇哂FEEL 如果唔係會嚇到瀨屎 女仔係香港優勢太大 你要食實食住佢
呢啲個腦俾精塞滿哂想食兩家茶禮既花心男唔駛俾面佢

一般情況下你咁講無錯
但表過白仲唔避忌，又單獨出街又扮情侶合照，呢條粉腸我都幫唔落
A本身同B都曖曖昧昧仲要出黎搵食害其他人（ie樓主）
而家A叫做的起心肝斷來往就可以觀望下

想問樓主、A同B既性別先再討論

我覺得一齊得都同其他人做埋親密行為
之後點講都唔會健康得去邊
最多會隱瞞得再好啲
佢都講到好似覺得自己冇做錯
之前我都試過類似情況
改變唔到
有接觸就會變返之前既相處方式
一係就一乾二淨完全冇接觸

認真問 為自己爭取下先表白 爭取啲咩？係咪就係爭取做樓主女朋友嘅位置？咁係咪冇問題？

AB同樓主都係男？

你發現啲相個日已經要分手
既然你個次接受左又原諒左佢
咁你就要釋懷

始終都算得上係一次背叛，係人都會變得多疑咗
話就話而家同b 斷晒聯絡，但你心入面有條刺係好正常，可能你男朋友個心都好介意呢件事
第日有咩爭執大家好可能又攞返出嚟講
總之你好好地同佢相處落去
當你地感情再進一步去到另一個階段
你就唔再介意佢身邊究竟有冇b呢個人

你可以學套戲講 你夠膽就再去同佢一齊 你同佢食一次飯我就出去搵男人食十次飯 你俾我捉到你同佢上床 我就去老蘭俾一百個男人任上

樓主做左既話 萬一俾竹馬知道 實同條仔加鹽加醋
打曬毒針話樓主唔岩 然後再抬高自己幾咁貞潔 話自己鐘意條仔咁耐 呢個就係一齊既機會
到時樓主凍過水

巴打好理性+思路好清晰

好多人去到睇whatsapp發現隱瞞果個位已經散左
個重點唔係單唔單獨見嘅問題
係有冇對伴侶坦白嘅問題
最慘係樓主一切如常 又拍左成三年
有條刺喺度但完全冇野可以做到
惟有上黎叫春 竟然會俾人負皮

其實同d唔識坦白嘅人一齊
通常都走唔到最後
散左後你會慶幸自己花少左幾多時間心力
不過你地捱得過嘅證明都有d緣份
一時諗起唔開心嘅話 搵d野distract下自己啦
人生在世仲有好多野值得你專注
所以除左祝福樓主都唔知有咩可以講了

愛你嘅男人唔會想見到你因為呷醋而唔開心，一秒都唔想，因為見到自己心愛嘅女人唔開心，自己會好心悒，仲要係自己有份造成架喎......就算係你小器都好，自己都唔安樂啦。

我唔明佢點平衡到自己心理去繼續hurt你......
如果某一日佢同B約會然後撞到你，真係唔敢想像你唔開心嘅嗰個樣，諗起都心酸。一個愛你嘅男人，諗到呢一步，都唔會想同其他女仔親密來往啦。

我係女
A係男
B係女

樓主，明白你嘅心情，有啲野唔係表面「解決」咗就無事，真正要解開嘅係你嘅「心結」。建議你搵日同男朋友認真講返呢段時間嘅感受，唔係大吵大鬧嗰種，而家大家坐低好好咁講返呢件事對你造成嘅傷害，睇下佢有咩反應，要開開心心咁行落去一定要好好溝通。

我係男但我支持樓主
安全感係基本 唔好話公唔公平
咁如果你係鍾意佢你就會俾佢
條女係撚浄做朋友
依家又唔係唔俾佢識朋友

點解咁多會話個男朋友好好
瞞住出街 又一齊去搵埋啲跳舞班
中間嘅過程 一句都無同女朋友交代過
連少少嘅透露都無
擺明就唔想女朋友知道
可能話擔心女朋友知道會有條刺
但想講瞞住到被女朋友發現個刻 女仔嘅心情會好傷
仲要連個男同青梅竹馬出街少少避忌都無
自拍影相影到情侶咁close

避忌下根本就基本啦
真係咁多藉口嗰啲人

喂屌樓豬覺得佢錯咪分手囉
又要比機會人 又要繼續介懷佢錯乜
拍拖最撚忌呢啲
一陣嘈交又拎返單舊事黎講
有乜為啫屌
介意就分手 繼續一齊就咪撚再提

所以愛情真係一場角力賽黎 邊個愛得多啲邊個就蝕底啲
而家明顯係樓主愛花心男多啲 花心男就想食哂兩條女
我就覺得都俾花心男背叛左一次 不如浸下凍水退一步等自己冷靜下係咪真係要同呢條仆街行落去
仲有感覺不過已經冇咁著緊先去講套戲果句 咁如果花心男咁就可以俾人搶走左 真係要黎都冇用

A呢種人要出事喇 一步一步咁推佢先會改
樓主同佢散左 佢就會學識分輕重架喇
不過到時佢另一半就唔係你

到底有個廿幾年嘅青梅竹馬係咩感覺

樓主冇錯wo
鬼叫條仔同人地曖昧咩
仲要表白後情侶咁
擺明儲貨留一手
同你散左都可以同第個無縫接軌
勸你留意下係咪真斷纜
絕大機會扮斷 其實仲有聯絡

咪係
成班on9唔係發生自己身上就咁口響

屌呢個真

其實件事都過左咁耐
無論結果A同B仲有冇見 或者私底下點都好
佢唔講嘅你都唔會知
所以好睇你自己心態 睇你信唔信佢
如果唔信嘅 佢話冇見你點都唔信
相反 你信佢嘅 比多小小空間佢
大家都舒服返小小
一段感情冇左信任好難行落走

比一次機會
一齊得就要信
唔信就不如短痛
講清楚發現仲有聯絡就飛得

我係個男既我實會同你分手
屌你個個係我青梅足馬

講真唔覺A咁正人君子咁識避嫌
係識避嫌就唔會自己有女朋友 但B表完白之後仲自拍又餵食嘢咁

冇錯A係愛樓主 但我覺得A都有收B做兵
佢肯block B某程度係因為佢心知即使佢block咗佢
但他朝同樓主分手 B都一定會理返佢
佢根本點都冇得輸

我都認同兩個人拍拖 都要有自己私人空間 有唔同朋友 但都要睇咩情況

A一日唔面對自己最黑暗嘅一面，然後向樓主坦白，一日都釋除唔到樓主嘅疑慮。

明明坦白係一樣好值得嘉許嘅嘢，偏偏太多人缺乏呢種勇氣，好多人嘅所謂坦白，都隱瞞咗自己好多衰嘢，始終唔敢和盤托出，唔敢承認自己幾柒幾仆街。

同樓主一五一十講返自己有幾仆街，同樓主講「就算你原唔原諒我都好，我都想對你坦白」係咪真係咁難，如果連咁樣承認過錯都做唔到，代表自己仲不斷搵緊藉口去埋藏自己嘅黑暗面，然後繼續大條道理做仆街嘢，根本唔會改變。

A嘅黑暗面可能係虛榮心、唔愛樓主、想食住樓主，我唔知道呀。

佢有冇含過 B條撚 ?

既然你係絲打
教你一招絕招
除左心靈,肉體都要想盡辦法留住男人
學齊AV所有野,吞精,事後蕭必不可少
月工交如果怕痛就算啦

P.S.事後蕭呢個真係絕技,某個女仔識呢招,我一直念念不忘

你男友可能更加放唔低 一段咁耐嘅關係要話斬就斬

女人嘅直覺 我屌你無事生非

20年朋友？
佢地擺明係戀人未滿
又唔避忌
個男人根本就畀緊機會個女仔

樓主咪c囉

真係青梅竹馬唔會有愛情嘅感覺所以A同B已經變咗質

你咁講都岩既
A之後肯斷絕來往都算好 真係仆街個啲 直程闊佬懶理

但斷絕來往之後 都要解決樓主同A既問題
一路講A點衰點衰都無用 樓主又唔肯分手
日後樓主唯有睇實啲 但都唔好過份猜疑唔信任佢
猜疑真係一段關係既癌細胞 你唔想分手就唯有係咁

個個講得咁輕鬆因為事不關己
性別交換，女友有異性青梅竹馬個陣，係咪都可以咁輕鬆剩係叫條女同青梅竹馬保持友誼

b真係好仆街，明知條仔已經有女朋友仲要用不同藉口約出黎，根本就未放棄
絲打小心d啦，呢個情況你對男朋友太緊，
反而會令佢反感，因為對方同你男朋友既友情長過你，佢都刪左聯絡就算啦。

如果係兄弟之間間接約出黎，就睇下有無機會出去一兩次，同其他兄弟認識下都好

雖然我唔認同你條仔要咁做
但為咗你犧牲咁多年朋友
你咁都仲要諗？分手啦
他朝君體也相同
佢咁容易放得開朋友情
愛情都係一樣
朋友同女朋友應該要攞個平衡
搞到咁極端只會分手收場
你係想維繫呢段關段
應該叫你條仔unblock佢朋友

咁都忍得屎都食得

條女表白埋啦
咁都唔斷聯絡係咪扑埋嘢食番支事後煙先block

講撚錯你地咩屌
又要繼續一齊 又要揸人春袋
女人就係因為永遠有件錯事可以提
就當你狗咁撚
覺得咁既關係叫健康既咪繼續囉屌

兩個拍拖拍都冇撚晒異性朋友都痴撚線
好快同同性朋友出去既時間都要分畀情人
斷6親好開心

如果扑埋嘢係佢條仔問題
Block咗唔等於唔會發生
條仔肯主動block係好事
目的只係想你相信佢啫
但樓主咁都唔信咁block咗都無意思

冇事不關己呀
講到咁撚介懷
咁樓豬唔撚分手
又要攬又要叫春

鍾意自己嘅異性朋友喎

樓主最開頭都話直至宜家，A一直對我好好，我亦好愛佢，所以我唔想同A分手。
字裡行間都感覺到佢對條仔重有愛 唔似會冷靜放到手(我個人都覺得可以捱落去 為啖氣都好丫)
佢應該係想求下安慰 搵人支持下

咁沉左船咁耐，突然間要分手都好慘。。
原來仲要唔係因為自已
所以話男朋友身邊有d妹妹表姐相稱既，
女朋友來係睇緊d
因為真係好多女鐘意同人搶野

B表白咗，唔再係純粹嘅朋友，斷聯絡好應該
所以你上面講d咩咁易放得開友情要分手，我覺得唔合理姐

連登仔:有食唔食 罪大惡極扑盡無悔送到上門點解唔上

重要?條仔畀樓主私有化左囉喎
佢地係青梅竹馬嘅朋友要開始一早開始左啦
問題係樓主by default認為條仔會因為個朋友而會出軌啊

性別調轉的話又會話條女臭雞 咁都比位厹入
神邏輯

其實唔避諱又真係唔係咁好
但你要係佢角度諗下
人地識左十幾廿年
好難做到永遠唔聯絡
Even你男友對佢既感覺唔係愛
但絕對已經係友達以上
所以佢此時此刻 如果一直都冇再同B聯絡
你就唔應該再將呢件事擺係心度
因為佢已經做左佢可以做既野

要信唔過自己條仔永遠都唔會信
u believe what u believe姐
衰D講有人中意你條仔先反映你條仔有市場好冇

女人既直覺

人地19,20年感情喎.... 你先啱啱出現...

所以最仆街其實係條仔
好心佢一係就同B一齊，揀左另一個就唔好繼續同B曖昧啦
玩到B表埋白都仲繼續曖昧，一次過浪費兩個女仔既青春

屌咁係咪你女朋友同個識得耐過你嘅狗公影情侶親密相又得呀
人地識得耐過你喎
都唔撚用腦

A同B都係男人黎，完

理性討論就起哂鋼
我從來無講過樓主做法有問題
現實咁講 條仔同緊樓主拍拖但照搵第二個 咁好明題條仔個心最少一半都係b 度啦
你即刻stop 條仔唔俾佢聯絡 你問心條仔會唔會真係唔聯絡啊 仲要識左咁耐
我個做法係想俾條仔知樓主唔係橫不講理 樓主係九係條仔角度諗過
當然呢個做法條仔亦有可能私底下繼續同b 出街
但你一刀切你覺得解決到問題咩
遲早一定咪又係繼續嘈

問題嗰個係20年朋友
20年嘅朋友話block就block
樓主只係同A一齊3年
將來A不幸識到新女咁樓主段關係玩完
呢個係A對情義嘅價值觀問題
B表白係佢問題，當然A都唔應該暪住樓主
樓主無做錯，只係希望樓主放開少少
因為A身邊朋友一定覺得block B係樓主要求
返而樓主大方/體諒多啲
可能會令A對樓主做得更好呢
因為block呢個行為只係做俾樓主睇
要搞點最後都搞到

認真B表埋白喎一刀切真係唯一option
換轉你條女係咁你都頂唔順啦巴打會唔會仲比條女同表咗白嘅朋友keep住聯絡

其實用吓你個死人腦啦
你叫佢block晒 佢一樣大把途徑搵b

無另一半係大愛d

Sad 比我緊係要20年感情

我重申 佢身邊仲有好多異性朋友
今次只係個別例子
如果你有睇前面既留言 就會知點解會咁做

由B表白果一刻起，已經唔可以當係朋友

絲打加油 我完完全全明白你
我覺得你其實要再check電話
仲要係唔俾佢知嘅情況之下
因為咁樣先代表佢會無防範無收埋

只有睇咗一次先會令你更加安心
但呢個動作一定會上癮

但無辦法 只有咁樣先更安心
同埋呢條刺起碼要用幾年時間先可以淡

其實千其唔好覺得你欠咗你男友 令佢要同青梅竹馬絕交
講真佢咁樣傷害完你 你仲同緊佢一齊已經好叻
無論你之後想拎件事出嚟講幾多次都好
你男友都要忍你接受你
因為呢個傷害真係好大好大 自己一個人係無可能自己好番

成日check電話+攞番件事出黎講
男人最憎
如果樓主想分手可以試下

仲要係俾樓主搵到證據幾次先被迫blcok左個好朋友友誼萬歲

你呢個行為同自殺無分別
俾A知道樓主唔信佢
A好快就會搵B
A既然主動block B就咪搞咁多小動作啦

我明
雖然係一齊緊
但係有咩事我就下意識諗返佢點暪住我
真係好難真正放底做到唔care

女人真係好煩
聽你講又唔得
唔得更唔得
玩哂啦

依個關係 check電話應該係個禁忌
好老實講 條仔藕斷絲連機會率實在太撚高 如果樓主一check 真相都出現左 即刻玩撚完
但真係咁好彩 條仔居然乾淨既 咁就千祈唔好俾條仔知佢電話俾人睇過 否則又一個仆街循環
就算條仔電話真係無野 事實又係咪咁個底花到毫無誠信可言

魚與熊掌，不能兩者兼得

有時係要作出決擇

佢瞞嚟瞞去你咁耐 做埋啲情侶野 ，我都接受唔到啦。雖然你宜家你男朋友對你好好 ，好愛你，block埋嗰女仔，但我覺得諗返起一定會有條刺，話曬係佢隱瞞你咁耐，等你搵到出嚟先講事實。
朋友固然重要，但點解佢要隱瞞你？怕你唔開心？定係怕俾你知嗰段青梅竹馬關係？
好心痛你啊樓主

其實你男朋友都算係比個女仔陰左
真正令大家做唔到朋友果個，係果個女仔，因為佢既表白，破壞左朋友關係
如果你男朋友第一次比人咁樣陰，而家同佢保持距離係應該，除非佢唔著重同你既關係，著重自己多啲。

但以你男朋友之前既行為，佢有好多同佢既親密照，甚至儲存同個女仔既whatsapp對話，的確會令人覺得佢係鍾意佢。

其實你都係怕自己先係果個不被愛既第三者？你有冇信心自己會係你男朋友鍾意既果一位？有冇信心你可以滿足到佢？你男朋友而家對你好唔好？有冇係果次經驗後改過？同佢一齊覺得佢愛唔愛你？

都真係斷咗仲係都要懷疑人
難聽啲講不如你走好過 你永遠都唔會好受

好啱
我女朋友正正因為咁，同我拍拖之後佢斷哂啲朋友，同時又要我都斷哂啲異性frd。
搞到依家佢一個交心嘅朋友，HiBye Frd都少。
其實我都覺得好心酸，雖然有時會呷醋（男人老狗）但我都想佢有多啲朋友，圈子大啲個人都開心啲。
不過都有好處嘅⋯就係feel到好多佢對我嘅愛

我都有相似經歷 。
佢係男朋友媽媽嗰朋友嘅女，話由細識到大，本來一開始whatsapp我見到都冇嘢，覺得識咁耐無問題。但係喺佢刻意收埋電話嘅一段時間後，發現佢多次喺見我之前搵佢，仲有傾電話，全部都冇同我講。依加諗番會覺得當時咁不疑有詐，仲話好想快啲見到男朋友嘅我好可笑。唔怪得約我見面唔會約實時間，都唔會早起身，同我出一陣街就攰，有時搵極都搵唔到人。白痴到仲體諒佢可能攰要訓教或者個人時間打機，乖乖咁自己一個。

青梅竹馬不敵天降
係定律黎

唔通食左都同你講咩
邊有可能講出口
男朋友同你耐左
悶咪搵下新鮮感

即使宜家無分手,
第二日 你地一定會再為呢件事再嘈落去

雙重標準...

上連登勿認真啊樓主 依度好多毒撚拖都未拍過 個腦又失智 係唔係都屌左女方先 希望你見到正常人比你嘅意見會開心番啦

最撚憎睇啲又A又B又C嘅文

你男朋友都做到咁啦 你仲想點？唔好搞咁多野啦 只會令你男朋友同佢既兄弟愈黎愈討厭你

覺唔覺可能係你阻住人地發展？

ching睇得好清，比爆讚你

想知男女 調轉 連登仔會點睇

e.g 女朋友同青悔竹馬既男仔fd, 瞞著我去單獨約會
比我發現左， 已經block哂 男仔既所有野

睇到上面D留言話樓豬一刀斬開A同B既關係係錯
其實錯乜撚姐，依家個事實係A溝左樓豬之後仲同B有親密既互動喎
仲要特登留低合照同通話紀錄，你話A對B冇感情都冇人信啦
但係問題就在於依家A同樓豬係拍緊拖，B仲要繼續纏住A
樓豬忍到依家算係咁啦
連登仔依家講到樓豬咁樣做係錯
我想問錯錯乜撚姐
A同樓豬開始拍拖個陣就應該要避開B又或者少D聯絡
事情發展成咁唔係樓豬想架喎
明顯就係A自己衰仔唔搞清楚D關係，關樓豬乜撚野事呢？
成班連登仔講到樓豬錯撚曬咁
搞清搞楚個事實好喎
不過件事都發展成咁，其實個關係都心中有數
加油啦樓豬

如果係咁咪由佢走

睇到直覺果度已經唔洗睇

調轉已經被人屌係狗公

由表白果一刻起已經唔係20年朋友，身份已轉變左

你比人背叛過？

唔知點解每次聽到「要有野一早就一齊咗」就好反感

不過我明你感受
成條事嘅問題係條女明知有你嘅存在仲唔死心
條仔明知條女鐘意佢 仲同佢有聯繫
跟本無理過你感受 唔避嫌

班仔以為唔講就無事
其實女仔直覺真係好撚準
你唔講仲衰多兩錢重

By the way B好靚女？

其實你係自卑 定你男朋友有前科所以唔信任
搵男朋友傾下啦 係我 一定要講清楚

lm

其實你男朋友都好好
你要學識欣賞佢同比佢知道你欣賞佢
個人認為你可以比男朋友同b見面
但見親你都要在場
等b個臭閪女人睇到你地幾sweet

如果男女主角掉轉 女嗰方面就俾人話臭雞 派綠帽

一有長文post就有啲撚屌quote #1

有人明白我 好感人！！講中哂😭😭😭

第一次拍拖

男友d兄弟都話B靚

有前科

係佢都有要求我咁做 我又自願的

D終於出現咗

B係男定女

分手囉

咪臭係 啲人真係為屌而屌
平時啲人又屌鳩啲女做第三者
家陣個B擺撚明意圖做第三者喎
青梅竹馬大撚晒？知人地有女朋友就收皮啦臭雞
仲要一齊咗年半都仲走去表白

條仔都唔撚抵幫啦
偷偷地keep同條臭雞嘅record同相
有女朋友仲同人share耳機影曖昧相
我係樓主我飛撚咗佢啦
根本身有屎先會咁做

但條仔既然都block晒條臭雞
樓主你一係信佢 一係飛佢
唔好俾過去嘅嘢阻住將來嘅你地
當然如果條仔唔撚生性仲有呃鳩你嘅話就仆街死啦去

放心喔，其實你男朋友揀得你，都知佢性取向係咩。所以佢一定唔會中意B

其實最衰係b 唔識避忌

嘩依個po要lm

心裡面永遠都有條刺架
試過比ex周到我同其他女既相，佢到分手個刻都仲提緊

一係變情侶
一係變無朋友做
再唔係就變SP

呢個就係你可以喺你男朋友忍痛付出之後 你依然繼續唔開心唔信佢既理由？
你男朋友既付出變得一啲意義都冇 好撚慘真係

一次不忠，百次不容。
正所謂本性難移，只要瞞過你第一次，難保他朝瞞多你一次。
唔係未發生過實質關係就等於咩事都無，呢個男人根本信唔過。
有咗經驗，下次心思思想瞞住你做啲咩仲難咩。

如果呢個post 男女調轉....

朋友唔係男就係女 咁唔信對方就唔好阻人時間成全佢兩個啦 一段關係有刺注定一齊唔耐

on9 明知有條女一直鍾意自己 都keep住成日約出去又跳舞咁 呢個已經好撚有問題啦
問心 我係女朋友都會叫條仔斷聯絡啦
仲要條女不知幾撚進取
樓主真係要小心d 但同時唔好變左你男友討厭既人

點解好似冇人覺得樓主男朋友一開始就已經好有問題
之後做番啱唔代表就係冇問題
不過如果冇再犯樓主可以試下睇開啲

會成個po都係

好明白你有啲野發生咗就算男朋友block晒佢所有野，個心一諗起都會好難受，因為佢曾經因為依個人而去暪住你點都冇乜安全感，好驚佢又再呃自己

放過佢地 放過自己

平時話女人係雞，就個個話低質
依家冇人話女人係雞，又有位入
踩連登撚全面進場

做乜9 on9連登

覺得樓主有必要cap呢個回應比A睇

btw 我個人覺得A同B嘅行為已經超越底線
青梅竹馬就可以暪住女朋友去約會去影親密照？

就算我有幾愛呢個人 如果比我知道佢咁唔坦白仲咁過火
我第一時間一定會要求分開冷靜下
比對方知道佢咁做有幾傷我心 等佢重新審視自己嘅行為

分左手未??

樓主男友根本比兩個女仔鍾意好撚開心，食住樓主拖住B，正一仆街嚟

未

我覺得你最好唔好提返起, 遲早俾人飛, 同你拍拖要同D朋友講分手

你諗清楚，如果佢地之間有愛，仔都生左幾打
與其做強權份子，不如大方一點
佢地想見就俾佢見，每分每秒都可以，前提係你在場
玩多幾次無癮自然收鳩皮

單睇樓主描述B已經唔係A朋友咁簡單，係一個威脅。比著你女友有狗公追緊，你alert唔alert?

唔好將對方放得太高 而將自己底線一再退後
當愛一個人會令你失去自我
為咗自己著想 希望你會識得揀愛錫自己先

睇完第一頁 我第一時間都係咁諗
屌你啦 約出黎講清楚點解需要又自拍又出去玩/食野
你覺得會唔會呀如果個日係好撚直咁拒絕都勁撚尷尬啦
仲會唔會去玩得咁開心？通常話如果要有野一早有野都係藉口黎
b明知有女先黎表白擺明要搶 樓主咁做好正常

我想講 有追留言 都會知發生咩事
而唔係一句就話咗我先

A應該食左B, 忍痛分手

知道 我都知係我唔捨得多d

信我 你踢爆佢第一次佢只會更加小心
佢地一直有聯絡緊其實

買部電話出張卡
ＥＡＳＹ

agger 俾我一早分咗手

貴姓？

雖然check你男朋友d嘢好似唔尊重唔信佢咁
如果唔想五年後十年後個心都仲係有條刺
一定要偷偷地睇下 尼一刻可能冇越軌行為唔代表以後唔會有
睇完自己安心 你又唔會再鬱住鬱住
如果佢身冇屎更加唔怕你check

樓主發洩出黎傾下係好事 鬱埋係心入面遲早會鬱出病

男人角度同女人角度睇嘢真係唔同
我理得你青梅竹馬定點
有女朋友就應該避忌下啦
仲要有人同你表白都唔同女朋友講
自稱想私了件事
唔理係真定藉口 咁樣都好唔尊重對方囉
樓主直接wtsapp 個八婆開佢波叫佢自己檢點啲好過啦

其實你男友如果真係要搵，
就算你講到幾決絕幾嬲，佢都會瞞住你搵架啦
呢啲野無得夾硬黎架，
我明白你感受，但根本迫黎都無鳩用
會走既都係會走

不如大家比啲空間大家，唔好迫得咁緊？

因為就算你比唔比
要走既你唔會留唔住
睇開啲啦

利申我係比人迫到斷聯絡個個而我真係斷咗
不過性別相反

留名等睇雙重標準

補充返對方有一個影過半裸相比佢既"青梅竹馬"
當中應該無涉及任何人出軌
就算有，都唔係我

睇見都覺得妳煩

典型中國保守思想
出軌定義=有異性朋友

B係男定女？

身同感受
個仆街ex都係咁 仲要唔只一個所謂嘅青梅竹馬 我知嘅都有最少3個
條仆街嗰時話block曬啲「青梅竹馬」但成日搵藉口話大班frd gathering黎見面、去埋旅行
嗰段時間仲要攪到抑鬱症
最後太辛苦 分左手
係痛撚到仆街 但好快我抑鬱症都好返7788

一直叫人信佢，做d野都唔值人信嘅，未玩夠就放手拉

呢啲情況總之一定會有是但一方係比較多異性朋友
而另一方就大部分都係同性

之後次次搵親異性朋友都會係企圖性交
但佢地搵自己close既異性朋友呢就係正常社交

講真個句啦，如果兩個人都淨係識同自己同性朋友玩
咁仲邊有可能識到對方
老套啲講句朋友唔係男就女架啦

樓主勁撚on9 咁都信條仔 好撚過分喎

都係保持住警覺好 但唔好俾男朋友知你有懷疑
陣間真係無野就鬧交
Btw男朋友咪叫男朋友囉 分AB我做乜9

如果唔係樓主嘅出現 呢個男朋友一早同人拍緊拖
全部都你嘅錯!!!

過來人

呢個女仔遲早都會係你地分手既導火線
你bf 依家block左佢 將來都可以unblock番

當你地慢慢有磨擦 或者當你bf冇再咁愛你時
你bf就會諗番起個女仔既好: 有幾了解你bf, 明你bf感受, etc.
你又會懷疑你bf 疑心愈黎愈重 愈專制
2個人距離愈黎愈遠
你對bf黎講就愈黎愈厭煩
個女仔就愈係加分

然後 沒有然後了

分手啦 你男朋友一開始唔誠實 之後都唔會誠實得去邊

收皮啦搞人男朋友既爛臭閪

我一路睇一路下意識以為係gay故
仲奇怪啲comment點解冇講gay
先發現B係女

他朝君體也相同 不過係既 哩啲專搞人地男朋友既臭閪都唔會搵到人愛你架啦 靠搞人條仔黎攞滿足感

同埋識左咁多年 表埋白都唔撚食你呀八婆 檢討下係個樣出事身材出事性格出事定個腦出事好過啦狐狸精

樓主咪撚信上便d 連登仔啦

我係男人都咁話
B 鍾意你 男友表埋白，第二日你男友都唔避忌 仲一齊合照 wtsapp...係咪咁撚簡單呀...衰d 講句真係 屌埋又唔通話你聽咩

不過咁
你男友肯斷關係
可以比機會
但你都要識做 唔好check 佢太多
比d 時間

有機會開花結果的

佢最後都係揀咗你啦，如果你唔想放手，你就盡量當冇咗回事啦，咁樣對你同佢都會比較好，會舒服啲

因為嗰啲人都係搶人男朋友既雞囉

你閲讀理解0分？
佢安份？

與其要男朋友答應你同佢斷絕往來
不如叫佢答應你以後坦白仲好

因為一定會瞞住你偷偷地搵B

我ex就係咁樣

屌
樓主迫男友二揀一就咁多人撐
我迫男友del前度FB就二千負皮
btw 樓主我支持你 我絕對感同身受
嗰陣我男友個ex想R佢復合
所以我好撚火滾迫佢要斷絕聯絡
雖然我男友最後都有del到佢ex fb，無block
但我都已經無辦法再完全相信佢
之後提起，佢一樣覺得都已經del左，我仲想佢點
不過我地仲一齊緊，唉，我都放唔低
我有嘗試淡忘件事，但都係有少少刺既
唉 加油呀你

你條仔咁撚賤既 雙重標準大話精 雖然我一直唔讚成騎牛搵馬，但你條仔其實都唔係啲咩好人，一個咁既chronological liar，你都係check清楚佢仲有冇呃你啦 如果佢再呃你，你就騎牛搵馬搵過第二個/即刻分手算啦

你既正常社交係會涉及到表白？ 你個腦裝屎？

其實，如果已經無信任，就應該盡早分開。因為只係遲早嘅事。

利申，過來人。

其實真係會好唔開心 可以點樣放底

噉你想點?

B好慘

啱先以為係樓主自願+以為咁做可以換黎男朋友都咁樣做
先叫樓主試下睇開啲
屌原來唔係
真係睇撚到我火撚滾
我淨係問你一句，樓主
佢憑乜野要求你？
憑佢有個青梅竹馬，好撚重要，而你無？

我係過來人我可以同你講
我個時個女仔又係同我ex表過白
雖然我同佢拍拖之後個女仔(好似)乜都無做
我ex仲係我面前del contact，block佢 (明明我無要永，我話唔洗)
而我每一次同佢嘈交
個女仔就會自己彈返出黎
到我問起，條仆街仲會幫佢兜
「你知唔知人地仲幫你講好說話？」
「係人地勸我氹返你架」

屌你老味真係越講越嬲
雙重標準撚真係好黑人憎
雖然而家驟眼睇你條仔都真係誠心block咗佢

但如果有unblock個一日，我希望樓主你醒醒定定睇路啦

就算係EX 我都信佢地會覺得無問題
一定話: 咁多年感情 好難一下可以放低
我屌你老母啦!!

Btw樓主一開始發現咗之後
條仔解釋話係約佢出去係講清楚<十成九都係補飛講大話
BLOCK都只係知衰唯一既做法，樓主接受到我真係接受唔到

介意咪分手囉 b排緊隊
呢個世界就係咁現實
你男朋友都叫做為你放棄一個廿年既fd
你唔信其實都冇計

sorry 誤會左你 因為上面太多人調番轉話樓主

唔緊要
頭個幾頁 個個反我
睇多幾頁就會明白實情

呢個係你嘅問題喎⋯⋯
你一路困咗咗，走唔番出嚟
同埋你男友都已經為咗你冇咗個好朋友，你仲ff佢哋嘅話，會唔會有啲小氣呢？
再咁樣固步自封嘅話，盞你男友離開你嘅咋.....唔好意思講句

分明條仔係比人踢爆左搵藉口
BLOCK唔BLOCK都唔係重點
要搵BLOCK左都可以搵
重點係你信唔信姐 你有刺咪姐係唔信囉
都係果句啦 關係失去信任 已經無意思

係我就比個機會佢同B拍拖，如果唔係，你一世都會介意，佢又會因為冇同A拍拖又有遺憾。如果你愛佢，你放手，佢地sweet 嘅，咁你祝福，同走得岩，如果翻黎揾你，你再決定，到呢個時候，你真正贏到佢個心同人。

加油

Btw 其實你寫得幾好，精簡。

如果依套係一套劇集/電影

A 同 B其實好岩傾，係相愛，但好多小事錯過左大家，到某一方開始拍拖，就會開始著緊，開始引對方注意返自己，然後表白

而樓主就係臭八婆，離間A同B，要A唔可以在搵B

幾年後，A同B會起條街撞到......

以為係我自己打
好討厭自己當時愈黎愈專制
同時又愛又恨
以為無人會明有既矛盾

成個po最高質係呢句

係中意自己個女朋友就識自動自覺避嫌啦
咁大個人有無野自己一定心知肚明
更何況條女直頭表埋白
正常少少都即刻say no 同疏遠
仲要同人出街呢樣個樣
咁放唔低就唔好拍拖啦
呢啲唔理人感受嘅陷家產同啲搶人男朋友嘅狐狸精一齊真係天作之合呀

講真B唔係好野
提提你，逼到個男朋友咁緊好易有反效果

好好珍惜a 因為b一定等緊你地散

個女仔擺明係cheap
男朋友做得都唔好

不過人地都block咗 就俾次機會啦

重點反而係同男朋友兄弟打好d關係
Touchwood 到時有咩事都有人幫下你

重點係個女仔同我男友既兄弟都係識咗好多年 好close

怪就怪自己唔夠好 俾樓主遲嚟先上岸
咁樣郁手明顯變咗搶人男朋友
愛情嘅野先到先得㗎 但要劃位開始計囉

利申：無分男女 做第三者嘅就係仆街

你鍾意賣身都唔好逼人陪葬吖

I know that feel sis
我個case直情係真出軌一腳踏兩船
點都有條刺

咁我覺得你要積極d介入啦 兄弟嘅影響力可以好大

有無邊幾個兄弟比較正氣 同佢地透露下有件咁嘅事

不過記得慢慢嚟 慢慢打好關係先搵人幫 太急進又有d明顯

你有無諗過其實係佢地開始先？

我明
心入面有條刺
可能永遠都會係到
特別係一嗌交 條刺就會不斷放大

唔講以為自己男朋友開po鬧我

拍拖就應該同異性避忌啦 就算係青梅竹馬 始終B都同A表過白 你男朋友對人冇野姐但點知條女點諗 講真條女識諗既係為朋友好就應該自動保持距離啦 你條仔為你諗都應該咁做 既然而家佢應承左你 就相信佢啦 時間會證明

咁既男朋友你都要得落，自己睇路啦

有啲似我之前睇個故仔

之前試過
但係男友既兄弟都幫住佢
甚至其中一個兄弟生日 約埋佢一齊出嚟慶祝

A同B先係一對
你係第三者，拆散人地

分手啦懵婆

死症喎
兄弟知唔知條女表白過？

條女應該會纏繞你男朋友到2046 如果個男仔好好 你要預備好打長期戰
有無另一班fd可以約呀 有共同圈子好重要

個人覺得關係要對等
你條仔要求你斷絕異性朋友聯絡
但佢自己又keep異性朋友（除左B B變曬質)
跟本講唔通

想問咁多位
你地會唔會接受自己男女朋友同異性日日snap ig fb 吹水傾心事講純碎講下sex，食嘢飲嘢去邊都要share俾人睇，好close 仲要因為咁講大話呃你，原來一直偷偷出去見面但扮自己出去。攤牌叫佢block，佢都唔肯，話係好好朋友，就算同我分手都唔會block，話我唔理性，呢個世界唔係男，就係女。
我明，但接受唔到，所以決定放生佢，大家點睇

一係就代入自己係個男（但當性別調轉又會屌B係厹）
一係就斯德哥爾摩綜合症

陰影係好難忘記 你只可以相信同刻服
我以前拍拖試過 全部分手收場

應該知。🤦🏻‍♀️無啦

真係咁熟 傾計都唔洗日日傾啦
認真 我同個異性frd 都傾得密 叫做日日有傾下咁
因為佢都無咩朋友
但有時都係得幾句 點會日日咁多野講
前提我依家無拍拖
雖然我對佢無野 但唔知佢對我有無野
所以我講定左 出左pool 就更加難同你成日傾
同佢講埋 單獨出街都無可能 最多叫多幾個

我以前真係無做好界線 就算我真係當個朋友係朋友
個朋友都可能鐘意你
到時真係埋到黎 係唔會識點反應
就係咁俾人一野咀左落黎
之後前度一直好介意
雖然分手主因唔係做過d咁既野
但臨分手個時佢都喊住講真係好介意

我就知 佢個時搵佢d男性朋友 我都會唔開心

呢d野係雙向 重點係自己內心好唔好受

好撚憎呢啲八婆女閨蜜

我ex都有個
仲大副大婆語氣

利申8年已散，藍絲
PS 落地獄啦佢，仆街！

唔識分莊閒
係咪真係以為自己係人女朋友呀

我ex當初都係世界只係得我
我叫佢多d出去識朋友，等自己圈子大d有多d野做
最後，佢同tg識既人比左帽我帶
佢為左要tg識班朋友既同情心，同佢地講同我散左
當然我自己都有做唔足先會比機會人地乘虛而入
但，成件事有d諷刺

會唔會d兄弟知既唔係事實既全部？例如以為B表白既時間係早過你地拍拖

條女知人有女朋友仲表白都知唔係好女仔
換著樓主係男，成班巴打就會屌7個青梅竹馬係狗公

B好慘
雖然我都明你點解嬲
不過要人BLOCK乜乜物物呢D行為真係好幼稚
同埋唔話你知好正常 你知道左個結局咪變成咁囉
不過你條仔都有私心架喇 但係講真要一齊神早一齊左啦

你無錯 係你男朋友唔識避嫌on99咁真係frd既朋友唔洗成日聯絡唔洗成日見B擺明想趁虛而入

你男朋友咁撚仆街你仲同佢一齊

其實有機會係個女仔表白完佢地就一齊咗/一早一齊咗，一係都幾肯定曖昩緊
冇嘢又怕咩俾你知先 你唔想佢地單獨出 佢瞞住你可以理解
但有晒相睇都幾明顯下啦
只不過你發現咗而佢最後選擇咗你咁解姐

將心比己 如果你係b/係個外人 你覺得你條仔咁做唔仆街咩
仲要係識咗咁耐嘅fd 冇愛情都有友情啦 都可以搞到咁
咁仆街容乜易下個輪到自己呀

然後你又繼續一齊喎，人地乖仔揀好你啦
你又覺b一路想搵你條仔好煩 咁人地一嚟鍾意佢 二嚟識咗咁耐 可能想做返朋友呢

不過哩啲嘢就算過多十幾廿年都係唔會放得低
想繼續一齊就扮失憶啦，唔好令你男朋友後悔當初係揀咗你冇揀個朋友

我諗應該班兄弟同上面唔支持樓主既人同一意見 又係覺得樓主先係錯果個 所以先點都撐竹馬

sad but true

咁你ex之後有冇同個閏蜜一齊？

真係唔明白啲人點解可以話女人一定拎舊事嚟講啲男人唔可以唔撚做錯事咖咩
其實樓主錯喺邊？根本一開始佢就交哂個心出嚟，然後對男朋友信心指數有100%
但明明係A自己做錯野，一而再，再而三咁令樓主受傷所以哩一刻信任度同安全感已經降到好低。而且係A自己一手做成，佢要block B係應份嘅

同埋我好明白樓主嘅心情，由一開始好信任另一半。到之後發現有啲隱瞞，ok我可以原諒。但慢慢自己發掘到越嚟越多野嘅時候，嗰一刻個心真係會好撚痛真係寧願你一次過話哂俾我知，可能我可以狠到心。但每次佢都側側膊博你唔會知，但無奈有啲野就係咁巧合。就算東窗事發之後都會有無數嘅藉口，根本全部都bull shit嚟，佢只不過係一次又一次咁挑戰你嘅底線

總之A一開始已經錯在唔識避嫌同埋唔坦白（當然我自己角度睇佢係想收兵），到哩一刻佢揀左樓主嘅話，佢當然要為自己做過嘅錯事去負責。因為就算條剌解決到，個窿都仲會喺度，A係需要花好多時間心機去彌補，不過唔知佢有冇咁嘅覺悟

20年朋友咁就冇左仲要俾你嫌

佢地有冇屌過？

疑人勿交

我都係
我都認同 就算應承咗 都有機會偷偷見
我寧願佢同我講

坦白 至少冇咁難受

之後佢同你講
你咩反應同點處理

係

我知果一刻 喊咗幾日

我都係

絲打過咗幾耐？

我而家都成日諗起

呢種女人真係

我都係啊 但係佢死都唔肯分手
我同男朋友講如果你係鍾意佢 你就唔好拖住我
佢話佢地真係朋友咁簡單...

寧願你一早分 反正唔信就一早已完

同意
條女明知人有女朋友仲咁做 根本有機心

前科 就係呢個女仔？

屌咁撚長

有冇重點

呢d野，係唔會放得低，時間係唔會沖淡一切
你只會成日係度諗點解佢可以同你一齊但同另一個都可以做同對你做既野一樣，但係你面前又點解可以若無其事
若果無發現到咁佢地仲會維持幾耐

佢身邊有好多女仔fd 都有試過為咗佢地而呃我 但件事冇咁嚴重

你男朋友有冇講d好曖昧嘅說話啊？
佢係咪同你講尼d係佢地嘅相處模式

我想講嘅係雖然樓主比同佢地相識嘅時間短
但係由佢選擇你成為佢女朋友果一刻
佢應該識得避嫌同尊重你

佢之前翻工識咗d女仔fd 之後就係ig direct 傾計 但我都係無意中發現 佢冇主動同我講

你地幾歲啊？
你而家仲有冇發現到d咩問題啊？

咁係你on7姐 無人叫你咁做 正常社交有咩問題

22
個次之後 都冇咩

我覺得你男朋友之前做既野的確係你心入面留左條刺，但佢後來肯為左你block哂佢啲野。已經好值得原諒。但後來呀B成日想借啲大聚會黎接近返你男朋友，我覺得你都可以以女朋友身份一齊出席。我明個心點都會唔舒服，但時間過耐啲(繼續相安無事)就會慢慢再建立返信任，如果個B仍然咁唔知醜要痴住A,你可以同男友肯希望每次有佢都叫埋你等你安心。

另外，我覺得唔洗為左愛情放棄所有異性朋友。但保持一定距離 同埋比你男友都認識個位異性朋友，令佢都放心。並唔係以愛情既名義放棄異性朋友就講到犧牲左幾多。

自己經歷過類似，但最後都建立返信任，所以希望你都得。

飛得

一人戴一邊耳機？

wtf 呀？

我都係咁同我男朋友講
如果你真係中意佢 我會走

絲打依家繼續同男朋友一齊？

唉！其實又有幾個真係忍到出面花花世界。

你男朋友為左你, 無左個知心好友, 你而家仲要好似怪責佢咁, 其實你覺唔覺得自己有d自私?

人地先係真愛

佢反叛我個時，唔理我既感受，傷害我
咁佢就唔自私？

係呀

我係男
都覺得樓主嬲得有理由

樓主我可唔可以pm你
我同你經歷緊一樣既野
但個男仔仲同緊個青梅竹馬聯絡
已經嘈過好多次但佢次次都叫我再比啲時間佢
話時間證明一切叫我信佢
我真係唔知自己應該點做。。
朋友只會叫我分手但自問垃圾做唔到

可以arrr可以互相訴下苦
我身邊個個都叫我同佢分手
但我知道自己個心離唔開佢

唔對路wo
如果條仔只係為左竹馬呃你 擺明竹馬好撚錯 (當然條仔都有)
但條仔原來已經有前科為其他女呃你既話 其實條仔根本唔撚掂 慣犯用唔過 你好好諗下條仔係咪咁值得浪費你既青春la

呢個情況 個男仔都比左答案你啦
仲講咩比時間佢
由第一次傾完都無解決件事 就知道自己唔洗再講

不過當局者迷，睇開d啦大家

唉 我都係咁 已經習慣左佢
我d朋友話佢太識講嘢 就算下次發現都會原諒佢
但係我心知一次機會可以 再有我唔會原諒佢

仲一齊緊啊 我俾一次機會佢
我希望佢唔會再呃我
其實佢個朋友我未見過
佢話介紹我地識 叫我地食餐飯
我都唔知去唔去好

去 有得見要去
睇下咩人都好！

我果個係同事 唉

認同

其實男朋友咁樣做嘅時候 有冇諗過自己好朋友嘅感受

你地經歷咗幾耐先建立到

我依家經歷緊建立嘅過程 大家都好辛苦

你用咩方法建立番信任啊

你係咪誤會咗我意思
依家好明顯條仔一開始有問題
如果性別調轉就話條女係雞我覺得冇咩野
純粹睇唔過眼一開始啲人唔覺條仔有問題仲怪樓主

連登仔為咗包庇男人可以去到幾盡

無人想知

認同成件事最撚仆街係條臭鳩 拖住兩條女

冇，條閨蜜有未婚夫就結
啲門係亂到仆街
佢地慢慢玩啦，我唔玩啦

點解個男仔唔可以一開始就避忌？要同人影親密相又暪住女友同人約會？
一定要女友發哂脾氣喊哂先肯避忌？

真係冇野喎
SP黎咖咋 冇感情

其實最基本既信任都冇左既話建議絲打無謂拍落去
盞浪費大家青春，好老實講你要佢block要佢del就要信佢，好耐以前我同我男友都有類似既情況，姐係佢上段感情完左冇耐就同我一齊，仲要係佢初戀黎，你話擺低哂真係搵鬼信，收尾有次佢打俾我話唔覺意hi錯左打左俾ex但好在冇通，我就話咁你不如del左佢contact （真心平淡語氣冇威逼，佢del唔del其實我少少都唔care咁鍾意咪追返人唔好搞鳩我）跟住佢真係即刻del左，但我冇望住個過程
佢話del左咪del左囉，唔係點姐
下下check人手機好撚攰對段感情又唔健康（主要係我懶）

我男朋友都瞞左我成年，佢有個一齊左8-9年未斷纜既ex
上年佢地仲一齊去左旅行，男朋友瞞住我屋企有事唔係香港幾日，後尾我知道左，個一刻真係崩潰咁濟，之後佢有同ex講清楚唔會再聯絡

而家過左成年都唔係100%信佢，個心有時仲係唔舒服

真係好難放得低

一係三人行啦認真
當識多個女仔朋友
既然AB都話冇野，咁一齊出街冇乜問題呀，大家都女仔仲多計傾，如果拒絕咁即係代表樓豬真係多餘既一方，冇野好嘈，如果肯條女見你地咁曬恩愛法遲早都會自己收皮

可能有好多人誤會咗
其實一開始 我都當識多位朋友咁對待
但佢可能呷醋 或者討厭我
就開始破壞我同男友既關係
去到佢同我男友表白呢一步 我就忍唔到

憑佢都破壞到
你地段感情都脆弱過脆弱雞腿包
仲講咩一齊左好多年，都不及一個青梅竹馬重要
唔明樓主仲keep住黎做乜
既然你都覺得信佢唔過，不如自己move on，總好過俾人拋棄，睇你男朋友呢單野都唔慌係會同佢完全斷contact

淨睇左頭幾個留言
大部份都話樓主 好少人屌條仔瞞住樓主同條女出去
做得人地男友就要識避忌啦
如果你唔知 佢一直都會同條女私底下玩得埋 就算青梅足馬又點
佢最後忍痛斷關係係咪因為樓主你正過條女

大家都受過傷害 都明個種痛

明明受傷個個係我 但真心唔明點解會反撐條仔

因為你係女人
同您現在聚腳在連登內

我有類似狀況
但作為男朋友，有時將心比己，都知道係會耿耿於懷

錯在我是女人

Feel到樓主真係好愛你男朋友
咁都原諒到
不過有時未必真係鍾意第二個
唔小心做錯事就係人都會

絲打我好明白你內心嘅爭扎
但你男朋友所做 我覺得佢真係好愛你
佢寧願放棄同個個識左廿年嘅青梅竹馬
無非都想你安心 所以呢 你就唔好亂諗野啦
俾多啲信任佢 唔好再同佢提呢件事

除左對另一半有多啲信心
最緊要你要對自己有信心呀
唔好俾B知你驚佢
要俾B知道 至從你男朋友同B斷絕來往嘅一日起
你男朋友決定同你一齊行
絲打你就過得幸福快樂俾B睇

錯在你喺連登開post 呀

樓豬真係
你男朋友都講咗係要一齊就一早一齊咗啦
何況你自己都識講係青梅竹馬
咁一定係比普通朋友玩得 close 少少
加上你先識咗男朋友年半
人地青梅就識咗廿年
如果佢肯為一個識咗年半嘅人放棄一個同佢共度咗廿嘅人...
我都唔知點形容佢好
係叫忘恩負義定重色輕友定乜柒

加上如果你男朋友咁都妥協
日後一定有更多更辣嘅條件要你男朋友妥協
迫到你男朋友痴哂線 然後又開post

呃你已經甩得，
事無大小，仲要係關乎異性
就算你唔諗條仔係咪仲係條八婆有路
雖然我覺得無可能唔主動避嫌㗎喇
你都諗下自己係咪想一世擔驚受怕啦
放過自己

比着我，呢種男朋友絕對唔可以原諒，幾耐朋友都好，知道咗對方有非分之想，就應該拉開距離，但佢反而同人親密，擺明想食晒兩邊，但唔好彩畀你發現咗。

信唔信你地分手嘅話一個月內佢就食咗B？

唔係同類事件 總之又係有事放唔低
明白個種感覺係點 成日周不時都會諗返起 好唔開心 雖然佢對自己好好 但有時諗起都會好驚個件事會發生返 除咗自己要睇開d之外 都無其他辦法
利申 玻璃心

大方D 考慮下三人行

唉 兩個人相處好多嘢煩 我同男朋友都就嚟三年 想分手 又怕搵唔到第二個咁了解我 咁夾既人
但係佢真係太幼稚

佢應承我無咩野都唔會見個女仔，同埋以後就算有機會見到(工作需要)都會同我備案，都唔會再單獨同佢whatsapp埋啲無聊野(因為佢地之前真係日日傾)。當然以上都淨係得個信字，唔信既話只能你單方面繼續FF。但呢段我最有刺既時間佢最令我安心返既係每日都會主動話比我知佢去邊見邊個等我安心，平時電話唔介意比我睇(我一問你同邊個傾計就隊部機比我話你check啦）。維持左幾個月，慢慢就安心返，而家佢隊部電話比我都唔會需要睇

但呢種安全感真係要慢慢建立返，你要願意再信同時佢要願意為你建立。btw如果你用好harsh既態度問佢去邊呀同邊個WhatsApp etc可能會反感 反而你撒下嬌 用個種好唔捨得既態度問佢會去邊呀 完左可唔可以打下比你 效果會更好

利申：自己係個好鍾意撒嬌既女仔

啲痴埋黎女人事件大約一齊左就黎一年既時候發生得最嚴重，建立信任過程半年至一年(真係完全放心)，呢段時間真係佢做啲乜都疑神疑鬼 如果你係絲 你都自己搵多啲野做 約多啲人出街 分散下自己注意個人會開心啲 男友壓力會無咁大。如果你係巴 女友一定偏神經質 但你一定要相信捱過就好了比多啲佢知你每日去邊見邊個 放心比電話佢check(可能岩開始覺得好麻煩 但你信我 當佢有安全感後你就自由了）

但係你男朋友當時同果個女仔有冇傾曖昧嘢 偷出街 影親密相？

分手

所以我唔會搵啲有女知已/好close既青梅竹馬既男仔做男朋友

我係絲
我真係變得好神經質 乜都疑神疑鬼
你男友仲有冇同果痴埋嚟嘅女人聊絡？

之後我打算學吉他去分散下自己

我都一齊左兩年幾，要放手真係好難。。
一直離離合合但始終唔想再放手
佢又唔放棄咁樣。。都唔知點解要繼續氹我
講真其實都比左大半年時間，
不過我而家個人係外地
所以諗住係返香港嘅時候再睇下情況啦
朋友都越來越少再關心我
因為大家都覺得我好煩牛皮燈籠
其實喺度講嘢都係想取下暖
明明係有條刺
明明知道咁樣係傷害自己
但始終都想俾多次機會一等再等

屌你又A又B
睇得好撚辛苦

搞清楚先啦
係條仔唔自覺 過晒火
先迫佢斬纜
而家唔斬
照個趨勢 條仔鳩痕上黎
出硬軌
今次樓主有咩錯？

A同b呢d叫朋友？
做人都要把尺度
朋友唔係用黎曖味既借口

To long can’t C

Too long

佢地日日傾咩偈、傾幾耐先，啲內容令你有咩感覺？

我好明白你感受
我一開始都對佢青梅竹馬冇咩介心
但之後留意到佢日日都send snap chat 比我男友
同埋又試過佢飲醉揾我男友
我就開始覺得佢對我男友有其他意思
最後仲要表埋白所以話呢種女仔要小心
男女之間真係冇純友誼
日日同佢chat
你男朋友點都對佢有小小好感先會咁做
所以你真係介意 同男友講清楚自己感覺
對女仔要有避忌 係對你最基本既尊重
如果你真係想同男友繼續下去 就要諗清楚
如果去到我呢個地步 就會好似我咁
縱使好痛 好難信任對方
但你又唔想離開佢
呢種感覺好難受。

呢條刺一直係心到都好難抆得走

縱使件事發生咗已經一年半
我同男友都個會為咗呢件事而鬧交
但明知點鬧都無可能解決到件事
我男友都話自己唔知可以點補救
所以你男友咁做
都證明咗係佢心目中 識咗七年既女仔重要過你

有曖昧野但都係個女仔講先
我男友會附和條女
有偷出街但無影親密相

而家已經第四年了 呢兩三年佢地都無再好似以前咁傾 見到就算有whatsapp對話都係幾個月得幾句(係講啲正經野 e.g 問我男友個行啲相關知識

我冇睇我男朋友同果女人嘅對話
知道佢地依家都仲有傾計
其實有時候真係好不安

個人變到好唔似自己

其實除咗青梅竹馬
同同事都好煩 見得仲多過自己
最重要係斷唔到聯絡 除非唔做

其實你地3個既關係好危險，如果你同你男朋友一嘈鑊勁既，A會去搵B傾計，順便屌埋，我講既

分手啦

都Block哂仲唔信乜 你都未必乜都同條仔分享啦 而且老實講19幾年朋友一下斬斷左想搵返人都正常

唔開心係正常
但係避無可避

騎劫個樓主post
尋日同男朋友傾完 當我將佢同個識左十年嘅女仔朋友d對話睇曬成個人都崩潰 尼年幾間佢地不停用d暱稱(傻豬,掛住你)偷偷地出街 講d曖昧嘢 差在我未睇到d親密相
我知到我男朋友冇可能同佢斷絕聯絡 我逼到佢講出口話以後都唔見 但係我知道佢唔願意
我真係無辦法大愛到去接受尼個女仔 如果佢係一個好女仔佢自己有男朋友 亦知道有我嘅存在會識得避嫌 但係佢無仲不停搵我男朋友
同時我自己好犯賤知道我唔會捨得離開佢
我選擇原諒佢但係我好驚終有一日我會爆
我同佢講尼段時間佢係唔會有自由 如果你接受就繼續一齊 萬一有同樣發生唔會再有機會
我俾機會佢改 我希望佢會珍惜我
原來愛情真係麻木傢 當你好愛一個人係會卑躬屈膝
但係我心入面條刺 無論五年十年都會留低

個人變到好神經質
好怕佢會del wts 再繼續呃落去

係 我依家就係有呢種恐懼

絲打！
我情況都好似 我地一齊取下暖 傾下計

同我有99%相似

諗起嗰套我可能不會愛你

啱嘅過去咗就算啦
宜家冇咪得如果佢再背住你搵條女就真係分得手

如果佢願意比你睇 咁咪睇下
見到講既唔係曖昧野你又安心
如果你表達過你因為咁唔開心 仲見到佢地仍然keep住講呢啲 叫佢去死啦

個B真係仆街黎 唔係唔信男朋友 係唔信個B姐

睇你開頭以為自己打文

唯一唔同既係男朋友青梅竹馬拍緊拖
但男朋友以前同佢一齊過（好細個）
雖則我對呢個青梅竹馬唔反感
不過都唔太喜歡佢地傾計

樓主 其實件事好簡單
你男朋友唔識避嫌
又唔顧及你感受
你應該要攤出黎傾下
忍足3年 樓主你啲忍耐力都好驚人

觀察咁多表現 你都知最後結果會點啦 當你被條仔呃到一無所有的時候，你自然就會放手。 雖然你未必會認同 甚至不斷用理由說服自己 我幾肯定唔止信任問題咁簡單 佢會為一啲（理應）關係未咁親密的女性朋友而呃你 其實都可以收收皮...或者你仲會想試落去既 我睇就好難行得遠

同埋 你真係覺得係避嫌同唔理你感受簡單？ 明顯係誠信問題啦 。會唔會唔理女朋友感受到要為異性朋友滿住你啊？會唔會表埋白都可以當無事啊？ 雖然上面有啲人話 block埋佢仲想點 我想講 以科技咁發達 大把渠道佢地可以保持聯絡。重點係 你男朋友性格老唔老實 聽你講就真係唔多老實啦⋯⋯咁做幾多所謂措施都嘥氣 段關係最後唔係佢個竹馬 都會有其他人補上 因為佢幾明顯係啲咁既人 唔關身邊有幾多引誘事。 希望你自己諗下啦 反正最後輸家都係你

如果係條女有個廿年既青梅竹馬
全部連登仔：你好護眼 條女係雞

你都癲癲地，有拖拍就唔可以同異性單獨約會？？？

(第一次出post，多多指教）

佢唔會主動話俾我睇
我有表達過自己唔開心
不過佢地都keep住會傾下廢話咁
我男朋友話

屌我男朋友都係話同個女仔講下廢話
要有嘢一早一齊咗

我覺得後面果句真係好廢話
要有嘢 你點都一齊 之前冇 唔代表之後冇
其實真係好不安

連登仔：
男人同朋友上床係正常社交聯誼活動
女朋友同一班男仔fd出街玩係臭雞

佢地係有野架啦擺明
不過如果真係為你block晒唔再見
就慢慢忘記佢啦
唔會唔痛 我好明白
只要男友真係咁好定力唔搵 就唔會有事
一搵就88

你其實好好 咁信男友